正常人20歲嘅時候戶口究竟有幾多錢

如題 好奇想知

唔話你知

我諗一般後生仔都係幾萬到

連登仔另計

兩萬

八十幾萬 屋企人比我啲零用洗唔到咁多

我自己就十零萬
慶幸老母真係有兌現承諾 幫我儲起晒由細到大啲利是

利申20歲

係 個度都十幾萬

月月見底

有銀行戶口可以起到你個名啦

得幾舊水

200k左右

竹竹身家 21歲

而家計計埋埋自己讀書個陣番既pt同出黎做左幾個月ft既儲蓄
估計有廿零萬左右
多就唔算多 叫做有個錢旁下身

利申22歲

磚都唔拋係度問問問

0蚊

jm9

98$要入錢先咁到出黎

u都未grad你想有幾多錢
正常咪part time 搵翻黎頂多一兩萬
再多嘅都係父幹啦

child登仔除外中學未grad就50k月薪

月光族 仲有好多野供

Full Grant 有4萬幾

20歲就有錢係銀行既 一係就父幹 一係就窮J要出黎做part time 一係就大學都冇得讀

有錢唔返得工？

22歲

讀書既時侯有番pt
但搵得少所以草五倒錢
但有d fd子就草倒勁多

毫子都冇

今個月冇哂咁濟

幾百

負家剷

20歲絲

正常如果學費都自己交嘅話，
負資產添啦

依啲年紀都係去旅行玩盡佢啦
Grad左先草錢都未遲

果三個圈做真小小ok?

我宣佈第X次連登吹水大會正式開始

返緊工 依家有30k左右 正常人讀緊書戶口邊有錢

戶口結餘呢？

有冇玩過大富翁
大概就係最後差唔多無錢無物業
畀機會掉埋入監獄咁樣

呢個咪係戶口結餘...

去鋪頭試戴當係自己

厲害

先16萬以為自己好有錢

有千蚊剩就算唔錯嫁啦
狂返工嘅另計

幾千

戶口未歸零已經係奇蹟

你父母有幫你入銀行,衰極都萬幾2萬

負資產

20歲個陣, 好似銀行戶口都未有 , 身家就係得每月零用錢儲返黎個2000蚊

20歲果陣真係餐搵餐食 除左要交學費果陣都未試過有多過4位數係戶口
不過果陣洗錢唔會就住就住 洗凸左咪返多幾日pt誤下人子弟又一條好漢

而家仲讀緊書既巴絲 錢有得洗好洗啦 學車旅行買野俾家人乜都好
因為當你出黎做野之後你好容易就搵到十倍甚至一百倍既錢
但你永遠都會唔夠洗 或者你根本唔敢洗錢

讀書果陣連食飯都就嚟無錢食
仲去乜鬼旅行

唔負數就得

我唔計父幹果啲 利是錢六萬玩股玩到十一萬

21歲都有十幾萬喎

識人返補習part time都儲唔少錢

你攞得翻利是錢咪即係父幹囖

4位數7，8千左右
一夠歲數就返parttime嘅話

果陣讀緊書最有錢，有十萬英鎊

大佬 唔講以為半個香港係你

正常去到月尾係唔夠100㩒唔到錢

六萬蚊利是錢除開21年
都差唔多3000蚊一件利是錢
即係唔係屋企有錢都有有錢親戚啦
父母唔拎你利是錢會比返你都唔會係窮
平時食既著既邊個錢

仲講到自己實力咁

曲線求包養

連登班父幹撚去晒邊

等唔等用錢

返pt儲嘅錢就係拎哂黎每兩個月飛一次日本
襯依家讀書仲有時間做想做嘅嘢
增廣見聞 好過每個月死儲爛儲個幾千蚊
一畢業出黎做嘢都一個月=pt幾個月啦

Sor9囉已經無計大封果啲
平均一年先得幾千都父幹
不過好彩係佢地真係幫我收起之後俾返我

你老豆比六萬蚊利是錢你的親戚s
你D親戚s再比六萬蚊利是錢你
同你老豆直接比六萬蚊你係無分別

我個陣都咁諗
但當你出黎做野個陣乜都係洗費 乜都要錢 仲要比家用個陣
其實未必儲得多過你pt個陣好多

而家出黎做野完全唔敢洗錢，除左食飯

咩錶咁渣？

畢業之後冇讀書 200k
但相信周圍啲人出到黎做野就好快多過我

月尾了

想查咩名好簡單 去啲機就查到

人地問緊銀行結餘你影隻錶出黎把撚咩

Fps用電話銀行app已經查倒

負債中
要還學貸呀

二十歲都未打工
wfc

30 億到啦

人地靠晒佢黎溝女架

大學生唔計學費，正正常常有番part time都應該會有3萬左右。

但係有啲人18就出黎做有10萬都唔出奇。

覺得有意義就洗啦，想去旅行咪番多啲part-time囉，無謂等到大個想洗都冇得洗先至後悔。不過最好都留番一萬幾千喺戶口旁身。

1個2豪半

兩萬左右啦

正數已經好撚勁

細個啲利是錢呀媽拎去買股票
到中五六自己買番
廿歲果時應該有15萬

老豆時不時會入啲落嚟

都唔圓

係得咁多

唔知影得衰定點 我都覺唔圓

得幾千蚊

好彩有人過幾蚊比我 夠100

個陣自己供自己讀u
長期4位數

啱啱year 1

試戴完好俾返隻錶人啦

岩岩出糧 陣間又要拎大半出嚟比家用交保險

充電啦

無差電器 即刻淘返個先

2% 內收唔收到貨？

30K
利申：死慳爛慳

月月清

用電腦

去日本見識到D咩 去美國歐洲交流好過

20$

表弟枱得咁多

戶口有幾千, 老豆送左層樓值700萬

20歲 儲埋啲零用+pt 五萬左右

咁未好叻叻？

留學撚

終於見到父幹者

試過5蚊...........
當年讀U, 出糧補習出現金...D錢放係房入面搵個盒.....
銀行冇錢咁濟
但D現金都係講緊....1-2000

我個fd公屋仔,18歲讀ive果陣做pt
20歲戶口200k
我就廢啲,20歲0

今日拎個兜岀去返黎就滿

出現了

人地劉偉嗚10歲就有10萬
同連登/高登仔月入5萬一樣
到底係呢個post入邊到底有冇正常人呢？

40 萬

返freelance 或者接下啲短job，一個月返得幾日 ，日日食麵包死慳死抵，要ft返學 四至五萬

依家year 3 20歲

2018 DSE 公屋窮學生

咁就似番d樣啦
起碼有個會然名先啦

户口仲有幾萬

巴打撈咩撈幾百萬

宜家用轉數快就咁禁就知

我retake左1年, 19歲先入u, 做左1年pt, 得3-4萬左右
之後做多1,2年野, 再加少少投資, 到左而家final year 10萬左右
但同連登仔FG 50k相比, 我呢d根本不值一提

細個啲利是錢俾哂老豆老母

你想有幾多 再者今日月尾

點溝女

我40

廿歲生日果陣啱啱有10萬 果時好開心

果時讀緊u 有返part time同埋借左幾皮loan買波 最後贏左幾皮

做雞都唔夠捉人食飯多啦
集團式女神約食飯？

正常無開戶口

曾上游搵得多啲

幾萬已很多

50M

final year 12萬

我都想做公屋仔

23歲 翻緊pt

只有負數

5萬咋

64蚊

20歲無80萬 唔好上連登啦

想俾多98蚊我？

我都係
老母用我啲利是錢買股票連本帶利還俾我

等我收購

我都想要98蚊。

個戶口仲有用咩？

絲打老母識投資仲要幫你搞埋咁正
呢排我都諗緊學下投資 希望滾大舊錢

死gay佬咁有錢 我都想幫你含

18出黎做野
廿歲10幾萬

人生低潮試過$4.4 後尾返pt 都先儲到一皮野

利申21歲

利申：22歲

屌，我試過得兩亳子

20歲 戶口有六毫子

2m左右

二十歲有幾錢有乜所謂, 出嚟做幾年嘢先諗啦
我二十歲時得幾百蚊

hsbc premier

戶口 0

有2層私樓

有父幹

兩千萬左右渣。。。
雖然唔多但夠食2餐

我

70

仲要撳唔到出黎

20歲起碼2百萬 唔係點生存

無俾過我 不過算

犀利 我係見底先肯去返工

$4000

應該羅湖城

21歲巴表示
大貓292字尾戶口好波

你20歲咩

20歲巴 諗緊今晚嗰餐點算

18歲果陣有層樓落咗我名
宜家22歲 仲差緊銀行百幾萬
20歲果時應該差銀行兩球到啩

Sorry。而家25
20時只有兩萬

我就好奇20歲點申請visa signature...
我申請白金卡 都唔肯批

屌20歲個陣讀緊asso
户口長期徘徊係4位數同3位數之間

戶口有六十萬，月薪唔夠應該都批

利申 太廢 YR1 only 每星期返兩日

正常要50萬左右
好工好運就 80萬左右

白金卡話要戶口100k
我去申請 證明資產比佢睇 佢都唔批

咁可能你放喺HSBC嘅錢唔夠

唔屌用hsbc了 依家用dbs

中銀最穩陣

岩岩出糧 20k左右

21,屌你老味戶口得2千銀 買左萬五蚊玩具仲有一皮野尾數未找

10k -20k
屋企冇比$

100萬

岩岩出左糧，戶口（身家）有30k

又要睇你班傻閪打飛機

21歲

户口應該就好少
非流動資產 起碼幾百萬啦

又自爆

8月尾交完學費，而家負債2萬乜

1萬 不過之後三個月生活費都靠佢 留名睇自己食屎

正常人20歲負資產,欠緊政府債讀緊大學

2.5m😂

23歲 好彩唔洗儲首期 如果唔係人生好苦

就21 100k 做左年幾野
識人中學畢業出黎做野 儲到400k
每個月加埋家用洗6k

中學畢業後自己搵自己洗
利申：大學畢業之前有番工又有投資
自己用哂錢去左歐洲韓國日本台灣旅行

就24
連stock得170k左右
應該算少

2萬

本黎都有三十萬
但洗突左

當年好努力咁做暑期工同pt 有3萬到
然後一氣去兩次旅行洗晒

充你老母

假野

11492

三萬幾 （仲讀緊書）

問題？

利申21歲大學生 呢個月仲有3000蚊卡數

毒撚dse完即刻返part time 時間當full time咁返

每月有一皮 返咗三個月

之後斷斷續續咁返 一年都有7皮左右

因為係毒撚 唔出街 所以剩6皮左右

所以至少應該有10萬係手

我養你

0

充分反映現實

我唔賭 應該又多幾千saving

老豆老母間唔中都入一皮入去
不過我幾個月去一次旅行都就洗晒
利申:而家21歲

利申：成副身家係哂到，岩岩好二十歲

問20歲無乜意思，有做partime就多d
無做既話，一萬幾千都應該要有既 (少過5000比人每個月扣錢架嘛)

都可以係利是錢既

我都唔賭 不過返工8成錢比哂家用所以冇錢淨

學生户口唔駛俾人扣

一千萬最基本,冇既都係垃圾

原來係假膠

咁我真係得返咁少喎 諗住買六合彩🤣🤣🤣

返學搭車錢都無

20歲學生

20歲..

d錢攞撚曬去旅行玩音樂同拍拖
身家最多試過50k

利申：今年20 pt左3年

皮幾嘢啦....返下pt 又買下嘢裝身

吹水大會開始

10萬 daddy 比

得幾千

20歲個時戶口得幾千蚊
到宜家25歲戶口都係得幾千蚊

而家啲大學生個個帶隻勞就以為自己好有錢

讀緊書。戶口4千

月光族

哥哥比錢你洗好無

60821.44

100000

人地又唔係幾廿萬身家
得幾百蚊仲搞人 知黎做乜

你一定係唔只呢個戶口啦
運籌理財喎

ching 乜咁睇唔開呀

望到都心酸

樣衰

長期4個位

有利是錢

我儲唔到錢呀

我銀行就黎冇曬錢啦

就25歲人仲一事無成

仲要爭政府學費

負資產

20歲就21 有投資開

學生用得中銀唔係支人都知佢冇家底啦

5至6萬到
利是錢加私補賺嘅錢儲儲埋埋

23歲，19xx

聽日退糧

出左pt糧 找埋卡數

仲有8k

利申yr4

投資咩？

股票 依家有做定期 不過其實都唔係好識 係次次都好彩

虛心求教

q
錢？ 債就有

等我包養你

正常20歲大學生, 父母唔畀生活費學費, 有番下pt, 一般咪幾皮野

巴打玩咩 點開始?

千零

岩岩上到5位數字就會跌番去4位或者3位

買黎保值?

由幾年前700開始 依家個倉得返小小2840 打算呢排睇定啲先

個陣year2左右
好似10萬
多得我媽真係有幫我儲利是錢
（其實我懷疑佢有加錢落去 因為本身利是錢唔多）

快40

當然

原本有萬七萬八左右
學完車之後得返幾千
利申：21歲巴打

定期點玩？

無父幹 要番part time比自己日常支出 加埋啲獎學金 儲埋儲埋得四萬幾

利申 year 4

-400萬

有人話讀大學返工儲到十萬八萬咁 真係得啖笑
不如拎d錢去旅行見識下個世界

咁多年利是同投資，二十五萬左右

M=百萬 死假膠屌你老母

7萬

我都想

淨草新年錢...

唔洗睇內容都知個個十幾廿萬 到百萬
鬥慘post 就個個欠人幾百萬

個個都偷圖

就20歲
利是一向自己keep
公屋撚
學費自己交
代價係一個禮拜返足七日工

今年19

1歲個時都收到10萬壓歲錢

各位ching接濟下佢，戶口都比埋

幾千,如果屋企人唔支持,應該負幾十萬學費

所以依家瘋狂fing錢

又要上堂又返足七日巴打你小心身體喎

差唔多走晒堂
全職返工 兼職返學

今朝先出糧
俾家用 麥費麥費
成副身家用到11月30
20歲的我

萬三...

同你一樣 依家信用卡已碌左4千幾 下個月一出糧就清晒

巴打我建議你讀好d書仲好
學費你就已經儲夠啦
返pt搵夠錢食順去下旅行就好了
畢左業大把時間你返工啦
到時全職返工果陣你就會後悔自己大學乜都冇做過

渣住少少，希望遲啲升啦

22 14個幾

我印象中自己廿歲嗰陣就兩萬

我今年20

都係公屋撚 學費政府
一星期返4日工
但唯一唔同係我啲錢去哂旅行
呢兩年都去左成8次
唔係應該同你一樣儲到咁多錢

一年利是過6000-7000咁好
呀爸呀媽都幫我儲起利是錢但係每年都係4000尾至5000頭
依加得60000喺手

我都好想去旅行
但係又覺得好不孝
老母已經好辛苦

留意下啲on9 alt coin好過 早排bytecoin有一日由0.002升到0.07 放到真係發發

fillow幣少

20歲
大學生
返pt多過返學
另外恆生有三萬幾

800蚊 唔知下個月點算

得層樓....

原來留住部打簿機就係比你用

隔月飛日本叫增廣見聞

請埋媽媽去囉，平平地去個台灣都好
出咗黎做野你會發現有錢都冇咁多假可以咁多時間去

有咩問題？？
定係你覺得香港人去日本只會去沖縄大阪東京北海道爆買爆食？？
同埋我無講過只係指日本喎
上年去咗英國exchange 順便去哂北歐四國 Serbia個堆東歐國家
今年想全力探索日本咁解 係四国了解阿波踊り 青森點解盛產蘋果 認識下瀬戸內地區嘅漁民文化 每次都有得著

好奇想知
果啲讀僅書草到錢既其實屋企有冇比生活費/零用 有比既我唔覺得草到錢有幾叻

100萬左右

一樣廿二有十幾皮
供緊每年兩萬保險
供咗兩份約共八萬
自己俾兩萬一學費
買咗兩皮電腦讀書
借咗兩萬俾屋企人
返學每月五千至萬三收入
直到依加七除八扣得四萬
...真係無得同高登才子比

1年7萬 其實好少...

20歲絲 諗住30前創業

讀書就$0

做嘢就幾萬

好正常，靠父幹就幾多都有la

幾千蚊
換黎ge 係學費唔洗俾
零用去旅行公老豆老母出

學車fing撚咗接近18k

我就無零用錢
純粹靠返工
儲到錢睇下平時點用法姐